呢條女有7成似銀河5成似深田

點睇

唔似

似過你啲導盲犬系列

code?

えなこ

銀河樣衰啲
拉

呢張相似
佢其他相靚啲就唔似

呢條女我科勞開完全唔似..

望落唔似深田 但望幾眼會有個feel出咗嚟

This

得呢張相似深田

Ig: enakorin

都係得呢張似銀河

對波唔似深田

似

成個post得隻傻仔buddy話唔似

佢好似真啲